【講到屎FUCK爛】唔該聽晚10點前好返歸

10點前好返歸, 唔好係街磨爛蓆食花生
原因大家都知啦~~

夜晚好多壞人架

推到所有人都知啊

從前有一個人玩緊無限投胎輪迴做中國人既game

Push

推